Ace of Spades(Build and shoot) [PC] 遊戲小介紹

呢隻game都至少出左七八年
簡單啲講就好似minecraft既槍game咁
早幾年喺steam出左但好快就收左皮冇咩人玩
宜家呢個server list係舊版黎既
好簡單既Pixel遊戲 畫質就唔洗期望太高 遊戲性取勝
-----------------------------------------------------------------------------------------
Download:
Openspades同Build and Shoot其實係同一樣野黎既 大家都係同一個server
前者介面就靚啲 後者相對原始啲 不過就比較易操作
----------------------------------------------------
Mode:
咁唔同既SER都有唔同既遊戲模式既
Babel: 巴別塔 地圖中間有一個叫做heaven既藍色平面 兩邊隊就要起條梯上去拎一個Intel既野落黎返去自己既camp度
規則就係 要去到同對面隊一定距離先可以破壞對面條梯 同埋 冇得拆自己隊條梯
呢個mode暫時都係最多人玩
ctf: 去人地個base拎intel返自己base 但難度太高 通常都係變左普通槍戰 冇咩人會拎Intel
仲有好多唔同既mode大家可以探索下